全世界係咪得垃圾國家有排隊黨？

包括香港

全世界都有 但全部都係中國人

屌香港有班人真係有小農支那DNA

真，去過美國澳洲都係咁

美國好多黑人排隊黨喎

蝗蟲